秒速5cm 美國版

阿lo多key, 我們還堅信...

美國路易斯安那州岡薩雷斯一對9歲「小情侶」，因為家庭關係要天各一方，女童高呼「他去了加州，我如何嫁給他？」，兩人分別一刻相擁痛哭，感動不少網民。

梅辛（Merce Meynardie）與邁莉（Mylee）自兩歲時在一個舞蹈班邂逅後，便一直形影不離，梅辛爸爸梅納迪（Glen Meynardie）表示，「我記得他們經常說，兩人是男女朋友關係」。但梅納迪最近在加州找到一份新工作，因此要搬家，「小情侶」被迫分離，梅納迪更稱，「當邁莉獲悉他們要搬，她說『我的一生完了，我還以為會嫁給梅辛，如果他去加州，我如何嫁給他？』」

兩人臨別一刻，他們還穿上情侶裝互相擁抱，難捨難離，令旁人動容，邁莉的姊姊將兩人離別的照片上載到Twitter，「我妹妹的男友要離開，那是最悲傷的道別」，網民都為之感動，希望兩人再有重遇一天，「他們16年後經歷不少可愛及可笑的事情後，20多歲的他們會再相遇」。

後面個阿媽

結局應該都一樣

已經見到結局

細路仔點同 毛都未出 轉個撚頭咩都唔會記得

已經有bgm喺耳邊響起

one more time 其實想起了你 我的心會暖